睇連登就知場運動收緊皮

十個post有一半係無謂野，明星偷食離婚英國王子出走請問關你奶事？拍拖分手post都算鳩數啦，一雞死一雞鳴對比被殺再被扔落街要死兩次位手足你算有幾慘？起碼返返六七月九成九post都係講抗爭場運動先可繼續落去，講飲講食講感情就死去土共香討講飽佢啦好心

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅就同我係行動post拗

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦
你班狗真係廢到
連分化連登都做唔成

齊來加入網上撚狗師

全民勇武，唯一出路

分化狗帶風向

你唔係第一日上垃圾登？

成班風向撚有咩計，12月開始五毛數量已經升咗唔知幾多倍，連仔呢個幾月仲好似龜縮埋，完全無任何方法搞掂班五毛帶方向，又搞到好似以前咁變咗內鬥，咩行動都無。我推咗10個行動po可能都係得1 2個上到去，你話點贏。

共慘黨成功

五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

sor呀警犬五毛
又壞多你地一次好事
就到農曆新年了

政治係長期 事實連登好多後生港豬

有心就訂閱蕭生 人地半生人都為香港貢獻